BNO移民蘇格蘭=兩張投胎券

計下數，來回慳成二三千萬，奮鬥少幾十年。

蘇格蘭已經凍到同北歐差唔多 仲有佢哋啲英文lur到好似無時無刻都飲醉酒咁

《借位share》

第五篇: 大屠殺 – 維吾爾人的悲劇
Genocide 種族滅絕
Massacre 屠殺
Killing 殺戮
Sterilize 絕育
Concentration Camps 集中營

「我與所有親人失去了聯繫。現在我不知道他們是否安好，是否仍然在世。他們就這樣消失了。」
一個維吾爾族人的故事。
一個民族遭受種族滅絕、器官摘取、被囚集中營的故事。他們的基本自由、生存權利，甚至民族的根和文化，都被高壓政權不人道地奪走。

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

港豬：

太凍不了

大湾区才是我的家

蘇格蘭同英格蘭好似好多嘢唔同
SNP係左膠政府又重稅

邊有咁凍
蘇格蘭温度好舒服

可能我虧 果時本身同女朋友去天空島想試下野戰
結果凍到連飯都唔想出街食

香港20度好舒服

Scotland-2度典生存

香港outside 要3房要23.5k租

天空島梗係凍啦，應該無香港人會移民去個到，Glasgow, Edinburgh,St Andrew唔係特別凍，好易適應。土生土長Scottish英文口音係好難聽清楚，因為佢地有自己嘅方言，英文唔一定係母語。但Scotland一定係好過England。

何以見得

SNP 不知幾歡迎香港人

有無當地生活相片參考下

咁你咪唔好去囉！
大把人lur飯應 仆到去

英國氣溫同加拿大嘅溫哥華差不多

蘇獨左會點？

蘇獨香港就死

落嚟Wales
Croeso i Cymru

不了，我地連燈仔最怕凍

市中心標明是最大發展區

在香港 , 市中心其實就是上環=中環=下環(灣仔)

大東北, 大西北呢D在外國簡直叫COUNTRY SIDE
只是香港有錢搞鐵路網, 增加交通便利, 拉高了偏遠地價

佢地啲英文好好聽喎

可能我英文差 要想像力

係Neist Point扑嘢正